{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105500",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 저스트슬립호텔 대전둔산점"
    },
    "text": "JUSTSLEEPは宿本来の価値である良い寝床を最優先の価値としています。 私たちは毎日息詰まる日常の中で、人生の理由を忘れたまま生きているのではないでしょうか？ 少しでも息詰まる日常を離れて、少しの休息を通じて人生の理由を探してみてはいかがでしょうか？ 休息なしには人生もありません。 宿は総客室数40室で、近くの電車駅としては大田1号線市庁駅、大田1号線政府庁舎駅、大田1号線炭坊駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 レンタル品目としてはヘアアイロン、ヘッドセット、携帯電話充電器などがあり、基本装備としては使い捨て箸/スプーン、コンタクトケース/食塩水、パンツライナー、救急医薬品が用意されています。 高仕様のPCも利用可能で、連泊予約を利用する場合、週末、祝日、特定日には追加料金が発生することがあります。 宿泊施設ではLGピュリケア空気清浄機を使用し、フィルター掃除および客室点検を週1回行い、清潔で快適な環境を提供しています。 周辺 名所としては テジョンシリプミスルグァン, ハンバッ・スモグォン, 鈍山 ソンサユジョクチ, チョニョンギニョンムルセンター 背中が あります。 利用者のレビューを見ると、寝具や用品は良いですが、清潔状態や匂いに対する問題があり、改善が必要だという意見もあります。 JUSTSLEEPは、良い眠りのために大小のすべての品目を直接厳選してセッティングし、最高の企業と協業を進めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "JUSTSLEEPの宿の最優先の価値は何ですか？",
            "answer": "JUSTSLEEPは宿本来の価値である良い寝床を最優先の価値としています。"
        },
        {
            "question": "JUSTSLEEPの近くにある電車駅は何ですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては大田1号線市庁駅、大田1号線政府庁舎駅、大田1号線炭坊駅があります。"
        },
        {
            "question": "JUSTSLEEPではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "JUSTSLEEPで利用できるレンタル品目は何ですか？",
            "answer": "レンタル品目としてはヘアアイロン、ヘッドセット、携帯電話充電器などがあります。"
        },
        {
            "question": "JUSTSLEEPの基本装備は何が用意されていますか？",
            "answer": "基本装備としては使い捨て箸/スプーン、コンタクトケース/食塩水、パンツライナー、救急医薬品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "JUSTSLEEPで利用できる高仕様のPCは何ですか？",
            "answer": "高仕様のPCも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "JUSTSLEEPの連泊予約には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊予約を利用する場合、週末、祝日、特定日には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "JUSTSLEEPではどのような空気清浄機を使用していますか？",
            "answer": "宿泊施設ではLGピュリケア空気清浄機を使用しています。"
        },
        {
            "question": "JUSTSLEEPの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺名所としてはテジョンシリプミスルグァン、ハンバッ・スモグォン、鈍山 ソンサユジョクチ、チョニョンギニョンムルセンター 背中があります。"
        },
        {
            "question": "JUSTSLEEPの利用者のレビューでは何が指摘されていますか？",
            "answer": "利用者のレビューを見ると、寝具や用品は良いですが、清潔状態や匂いに対する問題があり、改善が必要だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 498
    }
}